邊個做既同我認左佢！！

條J有骨架咩？

狗有 人冇

果然未進化成為人類

唔係得海棉體咩

狗好似有骨

點解有J 骨？骨骼精奇

呢種狗仲係天生反骨